[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(59)

留個名 再次感謝樓豬開po

面盲真係好辛苦

lm先

hihi

Hi

Not my type
我鍾意眼鏡

dickson
未搵得番再細個D果張J圖

正

member][/member]

咪問啦

今晚咁熱鬧咁多post

深夜放一下負

唔係呀我係講緊嗰姿勢名

屌！！！
同一個站落車

跟實佢

住隔離樓

冇

呢啲QQ地應該幾好味

nice

話知佢邊間，做得航空公司有邊個唔淫

應該唔著褲最正

呢個咩app？

喵

年華老去

Hornet

Mon post果班人做咩唔出聲

暖水呢？

有幾個係有ac

講完私交靜曬

Ok

在世間遮風擋雨有一種愛~

頂你未瞓嘅

仲有冇

屌死我

專一

造星同造茶一樣~

Both

999

有冇港仔可以學下嘢
意淫>>>chock